意大利最新數字7375確診已經超越南韓

一日千二單

始於南韓一大爆發就搶口罩啦
係個邪教組織太大威力 搞到一爆就成區都出哂事

黑死病2020

泡菜都叫邪教累事，意粉都搞到咁

未聽過意粉報源頭

究竟佢地有冇追蹤

有無聽老蕭？一早講咗係班温洲車衣女工返支那過年，之後返回意大利播毒。

即係，made in Italy 衣服，好多係 made by 在意大利支那人

係 勁多溫州佬去意大利搵食

無得追啦 點追咁多人
根本你連醫都唔夠時間

唔係呢個咩

佢哋仲要唔興載口罩
大獲

歐洲支那，專佗衰家

The epidemic ravaging northern Italy can be traced to an outbreak at a car parts manufacturer in Germany, according to a study by Italian virologists — findings that are likely to shatter assumptions that German authorities had successfully contained the first major cluster in Europe.

Chronology of the virus in Bavaria

January 16: A Chinese employee of the Webasto company received a visit in Shanghai from her parents from the Wuhan region, which is severely affected by the coronavirus.

德意志個意呀

口罩都唔戴 係要交學費

唔戴口罩,貼面禮,嗚啊

屌鳩戴口罩個意大利議員
抵死啦

血的教訓：
1. 衛生意識
2. 慎防支那

武漢肺炎盃

2月頭一批中國人係意大利free hug 完 點追

點敢公開呀 唔通話因為無封關 係咁比中國人入境咩

早一兩個星期d市民仲講緊戴口罩會引起恐慌

肺炎獎牌榜

同芝麻人簽哂一帶一路
點敢得罪